大家仲未睇到林鄭想對話嘅誠意咩？

支共就係想整死香港人
就係要大清算
我地要求釋放義士
港共政權話：咁樣做係破壞法治

如果呢個極權政府係有心想解決問題
咁今日嘅大搜捕大清算又叫咩？
如果有心對話，起碼唔會再清算啦下話
係有咪人仲咁天真

請緊記面對極權，我地係一步都不能妥協

2019年9月29日
我地有過百名手足被捕
重傷者生死未卜
外國記者失去眼睛

我唔係要講呢d 黎搧動大家嘅仇恨
仇恨係好強大嘅武器
但呢樣武器有個最大嘅敵人
就係麻木

我地唔好比仇恨同麻木控制我地嘅思想
我地係為民主同自由而出黎嘅

祈求民主與自由萬世都不朽
願榮光歸香港

我地只有戰勝極權政府，我地嘅手足先可以沉冤得雪
我地只有爭取到民主同自由，我地枉死嘅手足先會安息

香港人，10月1 見
光復香港，時代革命。

推

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

up mud 9

十月一日 賀佢老母

push 呀唔該